我蕭生祝玩緣份計劃嘅巴絲，今個性誕唔會惹到性病！

你們真乖

燒生好嘢

話我燒生
真係曳曳
祝你成世都唔會享受到性病帶來嘅樂趣
💡💡